【去鄺神fb打打氣】鄺神近乎崩潰邊緣 今天應去唔到遊行...

小編按：各位手足，小編估計鄺俊宇需要真正的休息，坦白說，他已經超負荷了。但鄺俊宇想各位手足記得：「不流血、不受傷、不被捕」，他真的承受不了多一位手足再受傷，若再有手足出事，他會崩潰的。故請各位手足應承他，好好保護和珍惜自己。若今天他真的未能在街上與你相見，他的心是繼續與各位手足同行的，撤回惡法，反送中。

#抱歉
#他真的很痛
#給鄺俊宇真正的休息
#每一位都是大家的手足

鄺仔 辛苦了

鄺神盡咗力 係時候每個香港人都要成為鄺神

辛苦晒

利申厭棄過佢寫野肉麻

辛苦曬 休息下

休息平伏情緒

但係柒婆已經同全港宣戰
場仗好難唔繼續打

崩，，，，，，，潰，，，邊，，，，緣，，，，，，

係D街站坐下好啦

多謝你，真正為市民服務既議員

本身已經全港奔波，琴晚仲要現場目擊成件悲劇

俾佢抖下啦。

616，白花為記

鄺子

笑少佢一陣啦仆街

今日鄺神 off day

冇錯，至少都要出嚟街站坐吓
唔好喺屋企涼冷氣

辛苦晒

明白嘅

加油

之前差唔多單單新聞都有佢出現
係要抖下嘅

讓我們承接吧！

大家都體諒明白佢
因為大家都崩潰緊
只係無佢咁嚴重

搵個幫下佢得唔得？
宜家有傷者唔敢求醫搵邊個？
許智峰 / 區諾軒 / 陳志全 / 咖哩飯 班後生呢？
唔可以幫下手？

多啲休息
抖夠先再出嚟

係時候香港人為鄺神出一分力

心好痛牙鄺

歷練嚟, 得到嘅係office, 議會係經歷唔到

如果真係好攰
係應該抽離下當刻嘅氛圍

加油
希望大家叫番佢鄺仔
唔好叫鄺神

一黎唔好俾咁大壓力佢
二黎唔想政府重點照顧佢

希望多啲泛民本土站出來分擔

（鄺神在心中）

前幾個月。係天后見到鄺仔，當時我用左好有怨恨既眼光望住佢， 另到佢有點唔舒服。 唔係計對佢， 只係自己對泛民咁多年既憎恨，拖慢香港民主進程。 而佢仍未好深刻既表演，使我信佢。

到左今日， 向鄺仔鄭重道歉。 多謝你為民請命既精神。

鄺仔，今日好好休息。 戰場等你再一齊戰鬥。

鄺神今次真係最出心出力
休息吓再一齊作戰啦

推 back up鄺神

鄺神休息夠再作戰啦 加油

鄺仔

你出嚟選特首我支持你

我覺得佢朝早休息完，下晝都係會忍唔住再出來行

真正做實事 大家有眼見

癡線，鄺仔加油呀💪🏼

鄺囝

辛苦哂

好好休息

我地代你出去 你好好休息

辛苦了，我地接力。

之前一路都對呢個人無咩好感
但經過呢件事 完全對佢改觀
每次有啲咩事佢一定係第一個出現幫手既人
辛苦哂好好休息

加油，今日，我哋行埋你嗰份
會記得你講過，唔想有手足，受傷，被捕

完全明白嗰種無力感
始終鄺神望住成件發生
希望佢可以平靜返嚟

麻煩其他議員頂上，泛民十幾幾個，每人郁多步一定好好多

鄺俊宇kwongchunyu
16 mins ·
小編按：腦細已關上電話，今天真的未必能出席遊行了，抱歉。請各位手足幫手行埋佢嗰份，腦細，會有一百萬位手足接你力，請你專心休息，鄺仔加油。

#腦細最傷心的是
#由頭到尾佢都唔能夠同那位手足說一句話
#明白大家擔心他
#因為我都好擔心

多謝你，請你好好休息下

我依然會嫌棄佢d中二病小説但由動物保護法到今日反送中，睇到佢每一次都係出心出力，唔係企係現場影張相再拎去派傳單嗰d表面呃人嘢，好欣賞佢，希望佢好好休息一下，今日到我地接力，離2點半仲有時間，大家唔好放棄，多一位朋友到就多一分力量

感激

佢好似成個星期無瞓過咁

無問題的，神係第7日都係會休息

辛苦你了

我相信 鄺仔 會出現
我相信 鄺仔 會諗通
我相信 鄺仔 會繼續陪抗爭者一齊面對一切
鄺仔 加油 !!

辛苦曬抖下啦

見到張圖好sad

抖夠就會幫拖，大家要頂到鄺仔返出黎

坐輪椅啦，今次由我地推你去，你上次為我地付出咁多，今程你想去，一定大把人爭住推你個輪椅推你去終點

鄺神好好休息下

鄺仔，大家都要繼續加油！
好好休息，先有力氣再出嚟，同一陣線，互相cover大家，唔洗擔心！

呢個係一場持久戰，請鄺神好好返屋企休息

可能會覺得佢做作
但係現實中真係存在呢啲真性情嘅人

一個大男人喊到咁可想言之佢係幾咁傷心
加油鄺仔

希望小編可以睇實佢，今日比佢好好休息啦

day off呀嘛

大家好好為佢打氣！

政府連表面功夫都慳返
何況鄺神已經係做實事

小編按：腦細已關上電話，今天真的未必能出席遊行了，抱歉。請各位手足幫手行埋佢嗰份，腦細，會有一百萬位手足接你力，請你專心休息，鄺仔加油。

#腦細最傷心的是
#由頭到尾佢都唔能夠同那位手足說一句話
#明白大家擔心他
#因為我都好擔心

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

鄺仔頂住

希望佢見到 🙏🏻

唉 你好好休息下 有其他香港人接力

唔好話佢
我琴晚都已經無晒心機
個人好頽

推

我屌你老母

俾鄺神抖下啦

對唔住，有份笑過你
但呢幾日我對你完全改觀
Respect

鄺神加油
唔好有事呀

阻你小小位
616遊行口號！時間無多！靠大家推到民陣睇倒

send比更多人睇

92152525,收皮啦

多謝你依日冇停過手為香港人服務
好好抖下

休息為左行咁遠既路

我相信無一個會話佢
我未見過一個咁有心議員 覺得佢真心幫緊大家學生
辛苦你了

見到呢張圖 邊撚個敢話佢扮

唔想屌師兄
但鄺神呢個星期做既野俾我地任何人都要多
佢要保留體力，應付下星期更嚴峻既情況

俾人抖下
佢成個星期四圍跑去幫手
就算身唔攰，精神上都攰啦

鄺仔香港需要你
近日我先知原來有人可以為香港付出咁多
我完全明白

對唔住 唔會再笑你寫埋d潮文

休息啦 我地打

鄺仔保重

我會行埋你個份

戈中

大家唔使擔心 一陣好快又會見到鄺仔 佢無處不在

Day off呀屌

佢係精神上需要休息 仲叫人去街站?

鄺神

反而佢呢種日日叫春既感性系作家
比一般泛民議員更加有同理心

加油鄺神， 你已經做足100分， 甚至更多

好好休息，香港仲好需要你， 休息好再打過仗

辛苦了

完全睇唔出
要不是鄺仔，有幾多人要捱多幾棍
要不是鄺仔，會有邊個警察肯道歉

當你喺屋企歎住冷氣上連登屌鄺仔時又或者你係條街攰到訓著時，鄺仔四圍跑嚟跑去，就算可能係fake news佢都照去，因為佢真心唔想再有一個人出事

鄺仔為大家做咗咁多嘢，你唔欣賞唔緊要，唔該唔好踩佢
就算啲人話佢假話佢表面功夫但至少佢肯做，你呢？你做過啲乜幫班義士幫香港市民？

香港人需要嘅唔係鄺神，而係佢嘅精神！！！
只要人人都學佢咁行多好多步，咁成個香港就會進步！！！

，，，休息下啦鄺神，，，

加油, 撐住, 香港人

鄺仔辛苦了

其實依家休息係最正路
相對上最安全就係呢一刻

鄺仔 休息吓 我地接力

鄺仔好好休息，希望今日唔會見到你突然出動